［新MacBook］成日hi到行touch bar

你地有冇呢個問題？
轉頭問題，你地點解決？
個pad太大，我用開mouse，好易hi到個pad

一撚樣 打打下字成日hi到個cursor彈去隻mouse到

貼條膠紙上去

Exactly same situation

mac打手只會係windows post出現
同mr a一樣
幫巴打推

原來大家都有呢個問題

我淨係會成日唔小心開左siri，我跟default 放touchID隔嚟。
有touchID login快太多，都值得

我裝Window

而且從來唔用密碼

咁真係唔應該用touch bar model，喺Windows入面好垃圾，緊係要返f1-12先正，不過15吋冇計。
同堆個track pad喺macOS太正，一過Windows又係垃圾

你Windoe嗰邊係用F1嗰堆？

好似有得喺boot camp setting開F1-12，不過真係好多餘，總之touch bar冇左兩個slider同touchid就好廢

認同